(期間限定)我又諗到個笑話

今日係2月14，
咁男A同女A就去食飯啦。
食完飯無野做緊係扑野啦
好啦咁埋牙個時男A唔小心插錯洞(因為關左燈黑哂)，
跟住......

條女噴哂啲屎出黎

好笑

好撚好笑

大家有無笑到咇屎

由頭到尾得1男1女，你A乜春呢？

渣ga

個人風格

樓主都冇話係插女A